\FIPI{2016}{15}{14}
Дан куб $ABCDA_1B_1C_1D_1$.
\begin{enumerate}
  \item Постройте сечение куба плоскостью, проходящей через середины
    его ребер $AB$, $B_1C_1$, $AD$.
  \item Найдите угол между плоскостью $A_1BD$ и плоскостью, проходящей
    через середины ребер $AB$, $B_1C_1$, $AD$.
\end{enumerate}
\begin{solution}
  \begin{wrapfigure}{r}{\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{pictures/\thesource_0}
  \end{wrapfigure}
\end{solution}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:

